堅尼地城嘅街坊，求你地

民建聯張國均一定要輸，喺Physical門口，仲有老鼠成拉票。投左嘅落去幫3號拉票，或者幫手屌爆民建聯。求下你地

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

自推 x 1

自推 x 2

自推 x 3